(反送中示威影響) 訪香港旅客上升，主要來自大陸

多個界別人士發起「守護香港」系列活動
2019-07-18 HKT 21:02

來自不同界別的七十幾人，發起「守護香港」系列活動，包括周六在金鐘添馬公園舉行的集會。其中一位聯合召集人、全國政協委員黃英豪表示，大會將提供平台讓各界表達反對暴力和維護法治，希望參加者不要蒙面、戴口罩或頭盔，絕不參與任何衝突。

另外，有政黨指近期連串反修例示威活動，令訪港旅客人數大跌。入境處回覆本台查詢時提供的數字顯示，上月訪港旅客人數約514萬人，較去年同期的474萬人，增加了約8％，升幅主要由內地旅客訪港人數增加所帶動。

旅遊業議會接受查詢時表示，內地入境團數目，今年頭半年比去年同期上升約34%，單計6月份亦較去年同期升約23%。至於七月份截至昨日，每日平均有190個內地團，比去年同期下跌6％。旅議會引述業界指，擔心社會氣氛持續緊張的話，影響會延續至今年第四季。

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

個埋落黎維穩嫁最近大埔先一車車走落黎又即日返上去

支那人口裏說不

要整長輩圖講反送中冇搞衰經濟

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

多左40萬
係好事定唔好事

預計720要大量文宣Airdrop俾同胞
輸出革命信息

上面根本好少人知示威

就算知道都唔怕

唔好咁揚
全部都係落黎參與示威 想中共倒台